Kohtu korra pärast olid Kaiu walla kohtuse walla honese kokku tulnud:
Kohtu wanem: Jaan Wiirun
1, kohtu körwamees: Toomas Rassohw
2, kohtu körwamees: Mart Pauls
Kirjutaja: Kaarel Kaasik
Kohtu käiaid ei olnud ja ei olnud mingisugust asja seletada.
Kohtu wanem: Jaan Wiirun XXX
1, kohtu körwamees: Tomas Rassohw XXX
2, kohtu körwamees: Mart Pauls XXX
Kirjutaja: K.Kaasik
